今日去酒樓 見到兩隻乳鴿玩得好開心

乜撚野呀
成個on9仔咁

唔好再叫城大做Shitty

佢地好開心...

負評上一頁

善用不推文回覆

唔記得用

本身好鄧佢地開心

你咁殘忍食佢哋 重話佢哋玩

你係咪變撚態㗎

你真係好可憐

你咩人咪會諗成點囉

骨都唔識suen

你唔係食富臨丫碼

M&M乳鴿好食咩

傻閪